JJ插沙求問有咩好玩既ice breaking game

學校搞活動要玩ice breaking game
咁多位巴絲有冇好推介?

Ice breaking challenge?
將冰放滿桶再叫3個人做重覆既野

推一推 救命用 今晚搞唔掂會比人成個dump落山

幾多人玩呀？

扑野

jj 插沙

一人射篤精落餅到做夾心餅 輸左食